炒282可以俾人拉 點解3033廿蚊開盤冇人理?

3033首日開賣高開廿蚊
咁莊家都係高價「沽空」 低位買貨
仲有平時微信女女同一大堆whatsapp group唱好既8字頭創業板同一堆細價股
毒品調查科人呢?

大家都知拉282係無政治考慮

ching 認真了 大家都知差佬係仆街

藍絲： 無停牌除牌已經好自由了

因為個隊3萬冇人損失囉

莊家出左黎話開錯價 但事後點就無留意

大家唔好唔記得3175個班仆街基金佬亂轉倉

炒大波華老公隻安樂死有冇犯法

我聽日開市就all in 282 8473

莊家有出聲明話開錯價？